屋企寬頻到期 想轉

用緊HKBN
但我屋企棟大廈HKBN最快淨係行到100mb
住天水圍耀興樓
個約12月到期，要幾時轉？

我想要屋企寬頻上網
唔係手機

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

一定有1000 唔肯做俾你姐